(( Моя сестра любит собирать жёлуди ))
(( Сестрёнка любит собирать жёлуди ))

- Почему собирать?

- Не знаю. Может нравится их находить.

- ............

- А, нет, это не такой серьёзный разговор, тут нет никаких глубоких мыслей.
_____________________

- Ты тоже.

- Я так не делаю! Она время от времени приходит и показывает руки наполненные желудями. "Кён-кун, смотри~"

- Ага.

- Кроме того она постоянно оставляет их в моей комнате.

- Такое действие земляне описывают как "забавное".

- На самом деле это немного раздражает.

- Но всё-же я предполагаю что в душе ты думаешь что это забавно.

- ...вот как?


